有冇巴絲打有星加坡籍可以幫手報警

我遇到牽涉星加坡境內嘅騙案，但佢地警察個e-report 要有residency申請online ac先做到

報星加坡嘅警察又唔係報香港，why負皮

Push

Pish

連登仔普遍認為被騙係抵撚死

咁真係無計係香港遇到問題，去海外拓展，剩係比訂都$50000

估唔到咁都要呃